你話Fact checked就fact checked?

乜嘢證據都冇，圖又冇，片又冇
就算有圖，原來只係唔知邊度嚟嘅WhatsApp錄音/Screenshot
你話Fact checked就係呀？

希望大家有保持高度批判思考
唔好以訛傳訛
麻煩自己證實咗
再加埋自己揾到嘅證據先去傳

而果post乜撚都冇都有幾千正評
估唔到連登都咁多盲毛
FCed 有圖！真係唔夠警力！大家咪再怪蔥蔥！！

Push